銀魂 673中文

銀魂永不完結

又開新章？

又要打多次高杉

仲要識回血

話時話沖田係咪真係切腹死左??

如果係朧咁樣都算有得打

新章，即係有排做

高杉成為松陽二世
姐係有排玩

無限loop

比齊木搶閘結果完唔到

估係高杉想打天導眾
以祭老師在天之靈

銀魂第二部

癡線又準備開新長篇

負評 = funson

可唔可以停一停出下日常

咩意思？

屌唔想睇佢狂劈個死唔去嘅人
銀魂打咁多真係唔好睇

之前打高杉 真係好好睇
但點解又打高杉

將仔復活

本身jump得銀魂同齊木兩套長篇連載嘅搞笑漫畫（仲有套青春兵器但連載時間唔長）
齊木岩岩完左正篇轉四格
銀魂完埋咪冇搞笑漫畫擔大旗，所以我估應該仲要連載一排
利申純FF+貼吧聽返黎

大猩猩你d屁股毛死得有價值

其實虛係咪仲未死 高杉同天導眾聯手想宇宙大亂？高杉應該係天導眾到拎到虛既血

齊木轉四格 我都好鐘意睇齊木架WO，動畫都出到第二季應該唔會無人氣，點解會轉四格

其實仲有套磯兵衛，不過幾個月前完左

又長篇 我想睇日常

完埋銀魂就真係青黃不接

據聞係麻生冇靈感

唔完就得啦

空知

結果最終章又係完結欺詐

山崎你個衰仔
大山殺鬼

點解會係神樂排第一 我有無理解錯

桂做左首相期望以為佢會講官延鬥爭 但高杉又出番黎要反社會

＞＞＞＞＞＞＞＞＞妙

我唔撚理之後打邊個
最緊要係有日常篇

計埋劇場版？

係兩年後神樂

大個左既神樂超大波

食咁多嘢啲養份去晒對波到

唔會啦 係嘅等收腐女刀片

對我黎講銀魂已經唔可係攪笑番

九成係吹水

小將

月詠

阿銀一手渣唔晒

想問下有無中文翻譯

銀月官配

官配似銀妙多啲喎，劇場版全部佢擔正
為左滿足猩妙先玩野搞到好似佢俾猩猩搞大左咁